一個人去睇戲 你問我答

少朋友真係好慘

睇早場慳d 錢
又容易買到中間位

自己睇淪落人？

無男朋友？

唔通你識得我

冇咁早起身 同埋我有免費戲飛

毒撚一個更開心

淪落人

呢套戲一個人睇仲好啦 陣間睇到喊苦喊忽咁柒

有咩問題？

我都想有人同我睇戲

有幾少？

會成日傾計約出街去旅行的5隻手指數得哂

真心朋友2 3個都夠
但我一個都無

早2日都自己一個睇
習慣就好

個個都好忙

好唔好睇？

好睇，男人老狗都睇到眼濕濕

出面勁大雨

我覺得我唔係毒撚

睇咩戲多？

總有一日會搵到個咩都陪你做嘅男朋友

樓主一定會出pool成功

我都成日自己睇
被人鄙視

點解咁講

No 應該係我地都要岀pool成功

加油

少少事就放上連登

其實我覺得還可以啦 入到去都係唔出聲自己望住個螢幕嚟睇
利申 買咗飛自己一個睇avengers 4

Avengers 應該容易d約到人睇

咁要幾大件事先可以放上連登？

想去ua cine moko 會一會樓主

幾欣賞樓主

雖然唔係話笑你
不過自己一個睇戲 我個個月都幾次啦
可能因為你女仔所以你會覺得呢樣嘢好unusual

Come

我第一次喳

同好
成日一個人去睇戲

你呢套係難啲約人既不過
同期上既閃亮人生有機會睇埋

見？

已經算多啦

推